買露天車位果d人係咪腦缺腦？

無錢就唔好充大頭渣車啦

腦缺腦

洗車洗勤力D, 可能有工人呢

不過露天不如泊馬路

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

講腦缺腦果d人係咪缺腦？

你唔明就收嗲啦

好似係你唔明

on9
落場雨就唔使洗車啦

有太陽就...太陽撚發電，慳埋你電費

咁個個都唔洗洗車啦 一落雨就揸出去走番轉

呢加啲人子華神都笑

d雨係酸性
落完雨更加要洗

佢地未聽過子華